建議中聯辦搬去海洋公園

老3認同

老鳳認同

中海辦

點解唔迪士尼？
起個維尼城堡

共匪無產階級樂園

擺埋喺狗隻學校隔離

老威認同

動物公園見